如果政府今次宣佈取消粉嶺公屋做隔離營，就證明勇武抗爭係work

政府宣佈取消=證明勇武抗爭係work
政府唔宣佈取消=藍屍勇武繼續升級

揀啦政府

條賤婦人真係唔識學精，又一次以為自己好打得無人會反，點知今次藍絲都加入戰團